夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

食左雞就訓得ya

愛你

Angel 方加

未食第二鋪

on9
今日9號
食撚左8次

六次咋

夜啦！快d去訓覺！

食雞就訓

做人要枝竹

波波

唔枝
食唔島第二次

55

桃花島

wtf

拿拿臨食埋佢訓

依家訓

針